有冇人可以幫手將呢篇翻譯做英文

清楚簡明將香港人嘅困境講出嚟
其實唔止呢篇，鄭立好多可post都好一針見血

//1. 他們以執法為理由隨意使用暴力
2. 他們使用執法的組織與裝備使用暴力
3. 他們會匿名的侮辱, 恐嚇, 拘禁, 毆打, 市民
4. 他們會縱容他們認為對自己有利的犯罪者
5. 他們在感情上仇視市民, 並形成自己的思想同溫層, 他們認為自己是受害者而不是加害者.
6. 目前沒有任何部門或組織能牽制或阻止他們這樣做, 監警會, 廉政公署, 都沒有發揮任何作用
7. 政府配合他們繼續發放薪資, 配給裝備, 改變法律使他們更方便的使用暴力

我們須承認以及面對, 這應該就是香港目前的情況. 首先我們第一點要做到的是, 能夠清楚的說出以上七點. 使世界各地的人不要對香港的情況出現誤解.

以上七點只要用點心力, 每一點都能夠找到證據, 而且並不是個別事件. 當然他們在百口莫辯時, 他們也會顧左右而言他堅持自己無罪. 他們掌握了一些媒體渠道, 發表一些幼稚的, 一廂情願的言論, 但請大家記著, 他們並沒有這樣的立法, 司法或行政權力, 他們只是以為自己有, 他們的言論只顯示他們的無知.

這些情況如何荒謬, 不是重點, 荒謬已是必然與習慣. 香港的權力失控情況, 幾乎可以當成經典的案例寫上教科書. 如果你依著一些行政人員的要求, 給予他們所有的支持以及去除所有的牽制, 結果就會如此.

兵就是賊, 賊就是兵, 賊建立自律為兵, 兵失去自律為賊. 目前, 香港因為給予行政人員太多權力, 使香港變成了無法地帶. 香港目前是某種無政府狀態.

我們最終必須處理這七點的每一項問題, 不能逃避任何一項. 但是只要能處理任何一項, 都可以拆解這個局面,//

//
1) They will use violence at will in the name of exercising the law.
2) They utilize equipment and the force of the law to exercise violence.
3) They will anonymously insult, intimidate, imprison and beat citizens.
4) They will pamper those who violate the law but whose actions are in favor of them.
5) They despise citizens on an emotional level, creating an echo chamber of thought within their ranks, leading them to believe that they are the victims instead of the perpetrators.
5) As of now no bureau or organization can stop them. IPCC, ICAC has done nothing of note against this.
7) The government assists them by continuing to provide salary, equipment and would even change the law to give them more convenience in exercising violence.

We must admit and face that this the situation of Hong Kong. The first we must do is to make clear of these seven points, to avoid further confusion of information which would twist the interpretation of the current situation.

It takes just a bit of effort in finding evidence to prove that all of these incidents are in fact very much related together and not as they claim to be isolated. Meanwhile as they defend themselves they would always claim that they are innocent in these incidents. They would use the media to deliver some childish statements full of wishful thinking imbued within. But remember, they have zero power in the legislation, executive and judiciary sectors. They may believe they have, yet their commentary simply displays their ignorance above all else.

How ridiculous they are is not the important point, after all ridiculousness has become usual practice at this point. The lost of self restraint of power of Hong Kong is excellent textbook material of what happens when you follow blindly to orders, providing all support and removing any binds in their way.

The soldiers are the bandits, and vice versa. The bandits have discipline to be soldiers, ergo soldiers lose discipline to become bandits. Right now those in power have too much of it to turn Hong Kong into a lawless zone. It would be proper to describe Hong Kong as an anarchic state.

In the end we must deal with each and every one of these problems in these seven points, and none of them we can evade. But if we can deal with any, and just one of them, the current situation can be defused.
//

利申 英文廢, 求改進